Газ нагревается изобарно.

х

 

Определить верный график зависимости средней длины свободного пробега от температуры, приняв, что эффективное сечение молекул уменьшается с повышением температуры.

Выберите один ответ:
2

1
° вм
